覺唔覺阿根廷同丹麥係輸冇拉美拿同賓特拿？

hi

韓國輸無BOA

係

有 n 賓可能要打阿根庭

光頭佬唔會出

到時決賽見

起碼唔會炒十二碼先

呢句真

有賓特拿外圍賽已經收左皮

笑左，ching 9up唔使本

西班牙輸無靴里拉

墨西哥輸有靴里拉

自信帝 一定淡定入12 碼

yes